政 府 提 前 下 月 發 放 1 萬 元

澳門力報
即時新聞

4月起續推促消費計劃
政府提前下月發放現金分享
15/03/2021

特區政府推出「保就業、穩經濟、顧民生計劃」，其核心部份是促進本地消費計劃，穩住企業特別是中小微企的存續，從而達致保障本地居民就業及關顧民生的目標。其中，今年4月份起，按序向符合條件的澳門特區居民，提早發放現金分享款項 (政府共投放72.35億元)。每名永久性居民獲發1萬元(澳門元‧下同)，每名非永久性居民獲發6千元。

經濟財政司司長李偉農表示，整個計劃惠及不同層面，將於4月份起有序推出，包括：（一）提前發放現金分享；（二）促進本地消費計劃（電子消費優惠、長者消費優惠、澳人食住遊）；（三）提升職業技能；（四）惠民惠商措施（稅務減免、其他民生福利）。
李偉農稱，在本澳經濟正處復蘇的交接期，需要作出針對性的新部署。新部署的核心理念是通過政府在消費市場投放資源，讓全澳人士在本地消費時受惠，同時亦有助企業特別是中小微企的延續經營，保障員工就業。結合政府與全社會的共同參與和努力，建立更有成效及更持久的經濟內循環。

透過公共資源精準投入消費市場，讓整個社會各方面人士，按照自身的消費模式，一起參與消費優惠計劃，增強帶動作用，盤活經濟。藉着內需規模的擴大，讓更多資金流入市場，增強經濟動力及韌性，從而提升經濟內循環的效益及對未來經濟的信心。

澳門人>>>狗>>>香港人

波叔: 大家要睇餸食飯, 慳錢起明日大愚

誠哥

前幾日示完威

今日即刻回番一萬水

做澳門人有錢袋
不過要做狗

香港人狗都不如

澳門工人>>>香港工人

你覺得香港人唔係做緊狗咩...

種類唔同

波叔 我地派500分 60期比 等你地慢慢用

500分？

Yuu？

你覺得有分別咩？ 2019都仲可以大大聲講種類唔同 2021 你睇下個立法會

有幾條友衝出馬路即刻嚇到瀨屎

澳門台

澳門

打錯🤣 5000蚊 分60期比

誠實中國市民贏到開巷

如果香港年年都派1皮野比香港人
由佔中開始應該冇咩人會出黎

而家都冇乜啦, 最緊要有工返

有錢年年派應該會想整多幾個大白象
明日南丫島 明日大澳

港府只向北京負責
市民乜都唔明白 唔體諒

香港就算聽聽話話都唔會派錢

舊年 澳門

僱員援助款項 一萬五
（要有澳門稅局申報記錄）

兩輪消費劵 夾埋八千

年度現金分享 一萬

唔怪得d人叫誠哥

佢地派左幾多年？

僱員援助款項 一萬五
（要有澳門稅局申報記錄）

都係派俾老細？

乜仲有立法會咩香港

我要做澳門人

唔係，係比打工仔。
僱主又有另外既補貼。

打科興瓜左果D就慘了,又冇200萬仲蝕多5000

CLS

波叔：我相信絕大部份香港人都覺得政府應該勒緊褲頭，應做得做，應鏗得鏗。

我係澳門人呀Hi !

香港班賣港賊學下人

勒緊🐢頭就有佢份

滿意

一等黨員 二等外國人 三等芝麻人 四等香港人

撚狗咁狗

條撚屌有L🐢頭咩

關我撚事咩屌你老母

澳門人>>>狗>>>新移民>>>>>>>香港人

忠誠的廢物

你漏咗党

唔止，澳門仲有大把人揸葡籍
如果97英國派全民BC+香港年年派1皮野
邊個得閒同你出黎

香港工人⇐乜都無

仲慘過要佢淫荷包

屌，睇標題以為波波轉死性，開心左2秒

依家香港仲衰過澳門

推

真係好笑 香港人唔係咩？ 慘撚過狗呀

慘撚過做二等公民香港人已經唔知去到第幾等

澳門又贏

屌你 樓主

去外國做2等公民好過留係華人地區做賤種

香港就派疫苗 人地就派錢

特首唔同

仆你個街

邊有資格笑人

第時生仔好似以前D雙非咁過澳門生

我地將會加稅，以應付明日大嶼舉世項目。

香港已經輸咗

瞓咗幾耐

人地係疫苗+錢一齊派
我地係派疫苗 打完死左先派錢 仲要佢地肯認你個死因係打左疫苗 先有份

講到香港唔使做狗咁

唔反政府了 支持完善選舉制度！！快d比1萬我

馬交冇市民反對派現金， 要求加稅？

人地唔打科興添

上去睇屈機TV惡補下先

Illusionist 真係歷屆財政司最廢嗰個

Shut your fuck up and take my Pataca

拿萄币走，别吵! 操你妈逼！

屌你老母仲以為香港 仆街

香港得5千
仲要係分5期+電子卷+無得儲蓄

搞笑？班蟈安狗派左80億wo

狗》》》》》澳門狗

香港人又冇咁短視
大把有樓有好工既人一樣出黎示威
再講香港仲咁富裕，派得果一皮點會滿足到佢地

香港最多水魚

人地個政府

真係冇得輸

買一手股票都買唔撚到

派能左10年錢

講緊寵物狗

何以見得你依家唔係仲衰過狗？

為左個個月有錢派
快啲拉哂肥佬黎啲家犬坐監
香港要行澳門模式

坐緊啦

on9樓主

幾百人示威就提早派一皮

我好撚鐘意澳門

狗>>>澳門人>>>香港人

慘過乞

hk又比澳門 撚

新移民差過狗？

香港人做狗但無錢落袋
所以先心理唔平衡

人地就誠哥前誠哥後....
我地就....
娥....娥姨娥姨娥....娥....娥姨娥姨娥....娥....娥姨娥姨娥姨娥....